快閃2日胡志明市，新手，想請教。

快閃2日胡志明市，請問有咩推介?
同埋第一次去越南，有咩要注意？

你幾時去呀

月尾

我其實都好驚治安唔好

錢銀事少，驚畀人屈販毒坐監

問我就啱

咁問你啦，有咩介紹？

交通好似好有問題，回程去機場要唔要預多啲時間？

咁如果係畀人屈嗰啲，就有問題喇

裝定Grab先，的士好多蠱惑。

thx巴打
己經裝咗，不過諗緊用香港電話卡註册定用漫遊卡去註册個App

唱美金去到越南先用美金對越南盾好丫，
定係香港唱定越南盾先？

bombom?

小心電單車搶電話，財不可露眼

拎美金

唔明

想影相可以點防?

去到再唱越南盾?

去兩日都洗唔到好多錢, 機場用美金換哂盾都得
出街小心睇車, d電單車好撚痴線, 四方八面咁黎

申請海外提款

唱美金再去抵少少
印象中落地簽證個counter好似淨收美金，即係點都要唱